關於陳同佳

其實家下反而無人提陳同佳呢個仆街，泛民係咪應該迫政府用一次性條例引渡陳同佳去台灣受審，成功的話泛民又可以應記一功，同埋又可以塞住班藍絲把口用死者大做文章，如政府死也不肯泛民又可以用呢個點去攻擊政府，唔知有無人有我同一個想法?

推